唔係連緊屋企wifi既根本冇資格講自己係真毒

一個二個係連登留個名就話自己真毒
貼你連緊屋企wifi先講野啦

我係連屋企WIFI㗎，但我可以點證明嗰個係屋企WIFI？

一陣十點就訓

同上

你貼左未?

如果屋企冇WiFi呢

咁啲人喺m記借wifi 又點分別

up乜鳩

開browser入192.168.1.1 入去router setting得唔得

Show埋個名又點話

啲mk仔係屋企連住wifi屌緊西又點睇

Agger 影住自己條J冇扯先算

有自爆風險

同女朋友係屋企

名不虛傳

電視個時間快左